十二月不消費 不慶祝 不Book房

陪女朋友係屋企睇netflix食公仔麵

毒撚表示簡撚單

支持

直接去callG精服強國

毒係屋企一個月表示輕鬆,除左要出黎發夢/做文宣外

毒撚日常

你要識book 房

食新地

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭